廿九歲既你過得如何？

懵懵下就廿九歲

上連登上到60歲

工作穩定結咗婚諗移民

失業想轉行，唔知條路點行落去

覺得做緊呢行冇前途 好想轉
但唔知可以轉乜
又唔想重新開始

恭喜晒

我都係part-time freelance度日

一近三十好多人都係咁諗
工作熱誠無左，又見唔到前境
但我覺得有伴侶既話呢個問題會好解決d

下個月30歲仲未拍過拖同扑嘢

朋友

差

19轉眼變左29

行屍走肉，日日返工放工同條咸魚冇分別
諗返過去十年好似白過咁

年尾三十
上年失業 返梗散工
搵唔到有咩目標 興趣
人生已冇希望

一事無成 人生已完

爲何在遊蕩裡，在遊玩裡，突然便老去。。

講多D? 做邊行 想轉咩行

工作穩定
但無咩前途可言
所以學緊投資⋯⋯⋯投機至岩

有伴侶
感情都算穩定
兩個都毒毒地

今年9月就三張野
時間好似好快咁⋯⋯⋯⋯

一樣

仲係青頭☹️

廿頭果陣就會覺得拍拖好on9
見到d兄弟拍拖根本就唔開心又無晒時間
自己反而自由自在學乜都得去邊都得
但大大下先發覺有伴侶既生活先至有方向
有伴侶起碼會迫你想像未來
工作/生活先有原動力去追求
而家廿九歲中同圈子都有成一半人結左婚
買樓既買樓生仔既生仔
生活辛苦但講得出佢既動機
都係為左家庭/下一代
但問我生活辛苦係為左乜野?
我真係自己都答唔出
結果就係成日中途放棄
無毅力追求事業/金錢
以前覺得好憎社會垃圾廢中
而家先知其實自己同佢地距離好近
只要生活中行錯多一兩步就會變成佢地咁
但又唔知點樣阻止

有伴侶....都係咁
變左一齊係到諗

一事無成，生活一塌糊塗

渾渾噩噩
完全唔知做嘜柒嘅人生

垃圾人生